我搵到隻廢港撚狗俠 2333333333333333333

2333333333333333333

𠵱隻又係好玩

美股就唔好咁玩，長坐回報仲好

邊條線係目標價

小學 VA 有冇讀過冷暖色

𠵱個係 AAPL P/E，鍾意可以入多啲

暖色=目標價？記得有追開你po
fb回多少少準備入嚟長揸

FB 有排坐，美股唔好太早放，起碼坐兩三年

廢港同美帝玩法完全唔同，好多人唔知，結果兩邊都輸

玩港股奶咗嘢
宜家入美股全部諗住揸3年以上

樓淡?

港股起碼坐10年，都可能無旭過

廢港同美 唔係都係殘價就入 overprice就扔咩？
定forecast果part有唔同

睇佢兩幅圖
紫線買入過紅線走人LOL

係，但美股唔大熊市，掉唔掉都罷啦

巴打

玩過美帝啲科技股
邊個會在意支那臭港市場

而家大部分都冇水位啦，你諗住長坐三五七年就另計。

我成日都講，港股好難長坐，係外資大鱷同共產黨搵食工具